狗仔父母報警話老師虐待狗仔

開學以來，接連有學校被傳教師欺凌警二代學生。深水埗大埔道崇真小學暨幼稚園的家長群組早前瘋傳一則短訊，指該校某幼師向警二代學生「行私刑」。有疑似警察家長因而報警，稱有教師涉嫌「欺凌」其子女。校方表示，有關家長報了警才通知校方，此前從未接獲相關投訴，又曾經呼籲家長勿轉發未經證實之訊息。警方暫列虐待或忽略看管兒童案，交重案組跟進。

以後各私校直資收生如果父母職業係做警犬, 為免麻煩各位老師千祈唔好再收佢哋啲仔女

等佢以後喺大灣區返學！

狗黎啫，有咩問題？

班恐怖分子唔係好鐘意行私刑
做乜唔俾人玩

下年收生見到狗家庭都唔收

yes
at least費事煩

虐畜

香港好似未有動物保護法喎

報應啊

支持老師玩死隻狗仔

建議申請兒童保護令
送個小朋友入男童院保護
唔好比個黃尸老師再蝦

老師會唔會rip 黑警黑箱作業

驚就咪撚返學啦
狗黎嫁咋，學咩人讀書？

應該通知漁農處, 必要時人道毀滅隻狗仔

啲驚咁撚麻煩，有被害妄想症咁
係大灣區開間狗仔狗女學校送晒佢地上去啦

而家重案組連虐畜都要查

玩埋現化文革

到時就會報自己係公務員

面試問題：公務員做d咩？

見到校方講人話我放心了
利申崇真舊生
譚校長咁多年都仲係譚校長